英撚比利時決賽上演大家話好唔好？

如題

好
唔好

遇言屎達寧會對格仔軍會執番對射門鞋

不了 lkk話要清洗佢兄弟黑巴

好呀 之前同組唔認真打

決戰2.0

有幾多正評我就買幾多佢地決賽組合 唔該曬咁多位手足

唔好

攰啦比魔童抖抖啦
我傾仲要拎金靴獎架

傾季軍戰入多幾球

不了

不了 比利時上場9個英超正選
決賽 加埋英撚 成20個
不如睇英超

英超一線隊打二線隊

我傾真係要做King了

冇人講典解？

英你老母咩 煩唔煩

今晚過一關先

It’s coming home

比利時 vs 克羅地亞

英撚：急不及待要認真了

英撚對比利時實有得打
熟哂對方d套路

打法國就唔洗諗
搵羊man mark 包皮？

btw 過到modric先算

我都係想睇呢兩隊多d

LKK已經到左極限，係時候到黑巴發力

希望比利時輸啦
英撚唔夠打